在上週發佈的經濟數據預估報告中，該國統計局特別讚揚了計算機芯片行業，稱“對電子產品零部件的強勁需求”推動了出口增長。 半導體幫助臺灣成為2020年亞洲表現最好的經濟體 
 在最初提議將5個月的點票後處理期延長後，政府將其縮短到一半左右，這引起了統計專家的警覺，他們警告說，這可能導致點票不準確。 立法者抨擊商務部未能回應關於2020年人口普查異常的問題|Tara Bahrampour | 2020年12月3日|華盛頓郵報 
 瑞典國家統計局本週早些時候表示，在經歷了一個多世紀幾乎不間斷的增長後，新冠病毒危機的影響將降低瑞典的預期壽命。 突然間，瑞典人“非常擔心”，“群體免疫”策略無法對抗新冠肺炎 
 在中國的搜索引擎市場份額中，只有百度和搜狗這樣的傳統搜索引擎會被所有的統計提供者分類。 搜索引擎在中國完蛋了嗎? |阿達羅| 2020年9月14日|搜索引擎觀察 
 只有10%的高中生選修統計學課程，甚至大多數統計學課程都是以理論為主，而不是要求學生親自動手處理數據。 美國的數學課程不合理(第391頁)|Steven D. Levitt | 2019年10月3日|魔鬼經濟學 
 因此，無論戰場的統計多麼詳細，也無法達到目的。 五角大樓不知道有多少人在ISIS戰爭中喪生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 仔細看看校園強姦的統計數字、《新共和》的倒閉以及約翰·列儂(John Lennon)去世的那一天。 2014年12月13日|每日野獸 
 比這些數字更重要的是沒有統計數據的內部動態。 啤酒國vs葡萄酒國|克萊夫·歐文| 2014年12月7日|每日野獸 
 事實上，這張地圖真正顯示的是總量的謬誤——以及統計數據如何掩蓋真正的文化轉變。 啤酒國vs葡萄酒國|克萊夫·歐文| 2014年12月7日|每日野獸 
 在這些統計數字面前，這兩項未被起訴的指控顯得尤為突出。 先是邁克·布朗，然後是埃裡克·加納:檢察官不能被信任審判警察|薩莉·科恩| 2014年12月3日|每日野獸 
 德國著名的統計、歷史和自然法則講師戈特弗裡德·阿肯沃爾(Gottfried Achenwall)在哥廷根逝世。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 他出版了幾本關於政治經濟學的書，並對統計學很感興趣。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 溫賴特先生很高興看到我對這些統計數據很感興趣。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 在考慮日常的經濟和其他問題時，這些統計數字有很大的實際用途。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 我很快驚訝地發現，我對統計也很有興趣，並在統計彙編方面獲得了一些技巧。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛